好想陳奕迅開Side Tracks 演唱會

一人一首side tracks
我先：好聚好散

好想佢開

不過可能都係好難買飛

那一夜有沒有說

呢首唱左好多次啦

有D未唱過既好想聽

近期D既告別娑婆

解藥